華為 孟晚舟護照單野係咪無左下文啦?

林賤出黎講完之後好似無晒事咁

香港人件事過三日就唔會記得

係呀，因為發現剪左角，根本正常，柒左仲提咩

政府表示, 我唔回應, 你哋班撚樣吹我漲?

樓主岩岩出黎 算啦

我有三本BNO, 不過兩本剪左角

借係點

蘋果新聞都講左護照無問題...